同條另一半講野就燥

全日心情都好好
但一同另一半講野就即刻好燥

好想大把大把車死佢

有時唔知為乜仲要一齊

放過人啦

係佢話唔分得
話比啲時間磨合
乜拍拖真係 一係揀分手 一係揀磨合？

Agger 好撚蚊啲蠢人

同另一半咪同另一半
點解要同條另一半

咁你唔係想點ja
一個am 一個fm
都唔啱channel

等散咗你就後悔，你女友唔想你第時後悔

佢要用一條條黎形容比較貼切

好蠢 蠢到講野唔經大腦
會瘋狂激嬲人

但係我唔覺得佢可愛呀

條另一半係男定女

大家身長背景唔同
家庭, 學校 etc
咁想長久梗係要磨合啦
大部分情侶都要過呢個階段架啦
除非你唔想繼續囉

對唔住
另一半係男

飛撚左佢啦仲晒咩時間

有咩情況令到你咁燥？

最撚憎人當另一半係出氣袋 識唔識尊重
小小野就想分手離場 呢世都唔配有伴侶

搞清楚 激嬲人個個係佢
9下9下 永遠都唔知狀況個個都係佢

我最錯係唔夠愛佢

純粹9up下 無話係樓主你

佢講咗咩？